# Chinese (Traditional) translation for beat-box
# Copyright (c) 2012 Rosetta Contributors and Canonical Ltd 2012
# This file is distributed under the same license as the beat-box package.
# FIRST AUTHOR <EMAIL@ADDRESS>, 2012.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: beat-box\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2012-10-28 11:18-0400\n"
"PO-Revision-Date: 2012-12-01 08:56+0000\n"
"Last-Translator: Cheng-Chia Tseng <pswo10680@gmail.com>\n"
"Language-Team: Chinese (Traditional) <zh_TW@li.org>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"Plural-Forms: nplurals=1; plural=0;\n"
"X-Launchpad-Export-Date: 2012-12-02 04:48+0000\n"
"X-Generator: Launchpad (build 16319)\n"
"Language: \n"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/LibraryWindow.vala:321
msgid "Resolve"
msgstr "解析"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/LibraryWindow.vala:766
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/CDRomDevice.vala:340
msgid "Import Complete"
msgstr "匯入完成"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/LibraryWindow.vala:766
#, c-format
msgid "BeatBox has imported your %s library."
msgstr "BeatBox 已匯入您的 %s 珍藏館。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/LibraryWindow.vala:859
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/LibraryWindow.vala:866
#, c-format
msgid "%s media files could not be found."
msgstr "%s 媒體檔無法被找到。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/FileOperator.vala:459
#, c-format
msgid "Copying files to %s Folder..."
msgstr "複製檔案到%s資料夾..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/FileOperator.vala:479
#, c-format
msgid "Copying %s to %s Folder"
msgstr "複製%s到%s資料夾"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PodcastManager.vala:36
msgid "Cancelling remaining downloads..."
msgstr "取消剩下的下載..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PodcastManager.vala:37
msgid "Fetching new podcast episodes"
msgstr "正在取得新的播客節目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PodcastManager.vala:38
#, c-format
msgid "Searching for new %s podcast episodes..."
msgstr "正搜尋是否有新的 %s 播客節目..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PodcastManager.vala:39
#, c-format
msgid "Fetching podcast from %s"
msgstr "正從 %s 取得播客"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PodcastManager.vala:40
#, c-format
msgid "Downloading %s (%d of %d)"
msgstr "正在下載 %s (%d / %d)"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PodcastManager.vala:48
msgid "Downloading new Podcasts"
msgstr "正在下載新的播客"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PodcastManager.vala:138
msgid "Parsing new Podcast RSS"
msgstr "正在解析新的播客 RSS"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PodcastManager.vala:339
msgid "Downloading Podcast Episodes"
msgstr "正在下載播客節目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PodcastManager.vala:349
msgid "Downloading Podcast Episodes..."
msgstr "正在下載播客節目..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PlaylistManager.vala:179
msgid "Adding playlist to Library"
msgstr "正在加入播放清單至音樂庫"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/PlaylistManager.vala:199
#, c-format
msgid "Importing %s to Library..."
msgstr "正將 %s 匯入珍藏館中..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:41
msgid "Create Playlist"
msgstr "建立播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:41
msgid "Create a new Playlist"
msgstr "建立一新的播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:42
msgid "Create Smart Playlist"
msgstr "建立智慧型播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:42
msgid "Create a new Smart Playlist"
msgstr "建立一新的智慧型播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:43
msgid "Import Playlist"
msgstr "匯入播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:43
msgid "Import playlist from file"
msgstr "從檔案匯入播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:44
msgid "Import Station"
msgstr "匯入電臺"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:44
msgid "Import station from file"
msgstr "從檔案匯入電臺"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:45
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/AddPodcastWindow.vala:51
msgid "Add RSS Feed"
msgstr "加入 RSS Feed"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:45
msgid "Add a new RSS Podcast Feed to your library"
msgstr "加入一新的播客 RSS Feed 到您的珍藏館"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:46
msgid "Download new Episodes"
msgstr "下載新節目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:46
msgid "Download new Podcast Episodes"
msgstr "下載新的播客節目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:47
#: /home/scott/beat-box/po/../src//DBus/UnityIntegration.vala:60
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/PreferencesWindow.vala:54
msgid "Preferences"
msgstr "偏好設定"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:48
#: /home/scott/beat-box/po/../src//DBus/UnityIntegration.vala:61
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/EqualizerWindow.vala:80
msgid "Equalizer"
msgstr "等化器"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:49
#: /home/scott/beat-box/po/../src//DBus/UnityIntegration.vala:59
msgid "Next"
msgstr "下"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:50
msgid "Play/Pause"
msgstr "播放/暫停"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:51
#: /home/scott/beat-box/po/../src//DBus/UnityIntegration.vala:57
msgid "Previous"
msgstr "上"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:52
msgid "Ban"
msgstr "禁止"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:52
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:53
msgid "Love"
msgstr "喜愛"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:54
msgid "Show Duplicates"
msgstr "顯示重複項"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:55
msgid "Hide Duplicates"
msgstr "隱藏重複"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:56
msgid "Exit"
msgstr "離開"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:129
#, c-format
msgid "Choose %s Folder"
msgstr "選擇 %s 資料夾"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:147
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:299
#, c-format
msgid "Import %s"
msgstr "匯入 %s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:175
msgid "Import Failed"
msgstr "匯入失敗"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:175
#, c-format
msgid ""
"Your library's %s folder could not be found. Please make sure your %s folder "
"is mounted before importing."
msgstr "找不到您珍藏館的 %s 資料夾。請確認您的 %s 資料夾在匯入之前已掛載好。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:179
msgid "Doing Partial Import"
msgstr "執行部份匯入"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:179
#, c-format
msgid ""
"Some of the folders you selected to import are already in your %s Folder. "
"Please rescan instead."
msgstr "一些您所選取要匯入的資料夾已經存在於您的 %s 資料夾。請重新掃描。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:266
#: /home/scott/beat-box/po/../src//DBus/UnityIntegration.vala:129
msgid "Pause"
msgstr "暫停"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:270
#: /home/scott/beat-box/po/../src//DBus/UnityIntegration.vala:58
#: /home/scott/beat-box/po/../src//DBus/UnityIntegration.vala:129
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:190
msgid "Play"
msgid_plural "Plays"
msgstr[0] "播放"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:335
msgid "Invalid Playlist"
msgstr "無效的播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Core/Actions.vala:335
msgid "Unrecognized playlist file. Import failed."
msgstr "無法辨識的播放清單檔案。匯入失敗。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Podcast.vala:77
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Song.vala:57
#: /home/scott/beat-box/po/../src//NowPlayingView/SongSummarySection.vala:326
#: /home/scott/beat-box/po/../src//NowPlayingView/PodcastSummarySection.vala:290
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Preview.vala:57
#: /home/scott/beat-box/po/../plugins//Store/Widgets/AlbumView.vala:338
msgid "Unknown Artist"
msgstr "未知藝人"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Podcast.vala:77
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Station.vala:77
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Song.vala:57
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Preview.vala:57
msgid " by "
msgstr " 來自 "

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Podcast.vala:78
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Song.vala:58
#: /home/scott/beat-box/po/../src//NowPlayingView/SongSummarySection.vala:327
#: /home/scott/beat-box/po/../src//NowPlayingView/PodcastSummarySection.vala:291
#: /home/scott/beat-box/po/../src//NowPlayingView/PodcastSummarySection.vala:299
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Preview.vala:58
msgid "Unknown Album"
msgstr "未知專輯"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Podcast.vala:78
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Station.vala:78
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Song.vala:58
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Preview.vala:58
msgid " on "
msgstr " 專輯 "

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Media/Station.vala:76
msgid "Unknown Song"
msgstr "未知的歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/BehaviorPreferences.vala:45
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/BehaviorPreferences.vala:51
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:51
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:57
msgid "Library Management"
msgstr "珍藏館管理"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/BehaviorPreferences.vala:46
msgid "Keep media folders organized"
msgstr "保持媒體資料夾有組織的"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/BehaviorPreferences.vala:47
msgid "Write metadata to file"
msgstr "將中介資料寫入檔案"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/BehaviorPreferences.vala:48
msgid "Copy files to library folder when imported"
msgstr "複製檔案到珍藏館資料夾當匯入時"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/LastfmPreferences.vala:52
msgid "Login"
msgstr "登入"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/LastfmPreferences.vala:53
msgid "Logout"
msgstr "登出"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/LastfmPreferences.vala:56
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/LastfmPreferences.vala:60
msgid "Authentication"
msgstr "驗證"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/LastfmPreferences.vala:73
msgid "Username:"
msgstr "使用者名稱："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/LastfmPreferences.vala:74
msgid "Password:"
msgstr "密碼："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/LastfmPreferences.vala:161
#, c-format
msgid "You are logged in as %s."
msgstr "您登錄為%s。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/LastfmPreferences.vala:169
#, c-format
msgid "BeatBox was unable to log in as %s. Please try again."
msgstr "BeatBox 無法登錄為%s。請再試一次。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:46
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:56
msgid "Podcast Library Location"
msgstr "播客珍藏館位置"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:47
msgid "Podcast Folder"
msgstr "播客資料夾"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:48
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/MusicPreferences.vala:47
msgid "Import..."
msgstr "匯入..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:49
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/MusicPreferences.vala:48
msgid "Rescan"
msgstr "重新掃描"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:52
msgid "Automatically download new podcast episodes"
msgstr "自動下載新的播客節目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:109
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/MusicPreferences.vala:95
msgid "Could not find Music Folder"
msgstr "找不到音樂資料夾"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:109
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/MusicPreferences.vala:95
msgid "Please make sure that your Music folder is accessible and mounted."
msgstr "請確認您的音樂資料夾是可進入和掛載的。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/PodcastPreferences.vala:125
msgid ""
"Please wait until all operations finish before setting your podcast folder."
msgstr "請等待，直到所有的操作完成後，再設定您的播客資料夾。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/MusicPreferences.vala:45
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/MusicPreferences.vala:51
msgid "Music Library Location"
msgstr "音樂珍藏館位置"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/MusicPreferences.vala:46
msgid "Music Folder"
msgstr "音樂資料夾"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Preferences/MusicPreferences.vala:111
msgid ""
"Please wait until all operations finish before setting your music folder."
msgstr "請等待，直到所有的操作完成後，再設定您的音樂資料夾。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SourceView.vala:280
msgid "No Results"
msgstr "沒有結果"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SourceView.vala:280
msgid "Your search query returned no results."
msgstr "您的搜尋查詢沒有返回任何結果。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:45
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:46
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:37
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:120
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:67
msgid "song"
msgid_plural "songs"
msgstr[0] "首歌"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:54
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/HistorySourceView.vala:46
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/QueueSourceView.vala:46
msgid "Save as Playlist"
msgstr "儲存為播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:55
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/HistorySourceView.vala:47
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SmartPlaylistSourceView.vala:62
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PlaylistSourceView.vala:61
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/QueueSourceView.vala:47
msgid "Export..."
msgstr "匯出..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:113
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:220
#, c-format
msgid "Similar to %s"
msgstr "類似於 %s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:147
#, c-format
msgid "BeatBox is finding songs similar to <b>%s</b> by <b>%s</b>"
msgstr "BeatBox 找到類似 <b>%s</b> (演出者 <b>%s</b>) 的歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:148
msgid "Fetching similar songs"
msgstr "取得類似的歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:156
#, c-format
msgid "BeatBox could not find songs similar to <b>%s</b> by <b>%s</b>. "
msgstr "BeatBox 找不到類似 <b>%s</b> (演出者 <b>%s</b>) 的歌曲。 "

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:157
msgid ""
"Make sure all song info is correct and you are connected to the Internet. "
"Some songs may not have matches."
msgstr "請確認所有歌曲資訊是正確的，且您已連上網際網路。有些歌曲可能沒有相符的類似歌曲。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:158
msgid "No similar songs found"
msgstr "找不到類似歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:187
msgid "Similar Songs"
msgstr "類似的歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SimilarSourceView.vala:220
msgid "Similar list"
msgstr "相似清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DuplicateSourceView.vala:46
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/HistorySourceView.vala:39
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DefaultSourceView.vala:38
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SmartPlaylistSourceView.vala:49
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PlaylistSourceView.vala:48
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/QueueSourceView.vala:39
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:132
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:80
msgid "item"
msgid_plural "items"
msgstr[0] "項"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DuplicateSourceView.vala:51
msgid "Remove Checked Items"
msgstr "移除勾選的項目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DuplicateSourceView.vala:53
msgid "Manually select duplicates"
msgstr "手動選取重複項"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DuplicateSourceView.vala:54
msgid "Keep highest bitrate"
msgstr "保持最高位元率"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DuplicateSourceView.vala:55
msgid "Keep largest file"
msgstr "保持最大的檔案"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DuplicateSourceView.vala:85
msgid "Victory! No Duplicates!"
msgstr "勝利！沒有重複項！"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DuplicateSourceView.vala:85
msgid "Your library has no duplicates."
msgstr "您的珍藏館沒有重複的項目。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DuplicateSourceView.vala:186
msgid "Duplicates"
msgstr "重複項"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/HistorySourceView.vala:67
msgid "No songs in History"
msgstr "沒有歌曲在歷史紀錄中"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/HistorySourceView.vala:67
msgid ""
"After a part of a song has been played, it is added to the history list."
msgstr "播放一首歌其中一段之後，會將它加入歷史清單中。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/HistorySourceView.vala:68
msgid ""
"You can use this list to see all the songs you have played during the "
"current session."
msgstr "您可以使用這個清單來查看您本次播放處理中所有已播過的歌曲。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/HistorySourceView.vala:91
msgid "History"
msgstr "歷史"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/HistorySourceView.vala:112
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/HistorySourceView.vala:126
msgid " play history"
msgstr " 播放歷史"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DefaultSourceView.vala:56
msgid "No Media Found"
msgstr "找不到媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DefaultSourceView.vala:56
msgid "There is no media here."
msgstr "這裡沒有媒體。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PodcastSourceView.vala:40
msgid "podcast"
msgstr "Podcast"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PodcastSourceView.vala:43
msgid "Subscribe to Podcasts"
msgstr "訂閱播客"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PodcastSourceView.vala:43
msgid "No Podcasts were found."
msgstr "找不到播客。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PodcastSourceView.vala:46
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/StationSourceView.vala:45
msgid "Search"
msgstr "搜尋"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PodcastSourceView.vala:46
msgid "Find RSS feeds online."
msgstr "尋找線上 RSS feeds。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PodcastSourceView.vala:74
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:81
msgid "No Podcasts Found"
msgstr "找不到播客"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PodcastSourceView.vala:74
msgid ""
"To add a podcast, visit a website such as Miro Guide to find RSS Feeds."
msgstr "若要加入播客，請造訪像 Miro Guide 這樣的網站來尋找 RSS Feeds。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PodcastSourceView.vala:75
msgid ""
"You can then copy and paste the feed into the \"Add Podcast\" window by "
"right clicking on \"Podcasts\"."
msgstr "您可以藉由在「Podcasts」上，用滑鼠右點擊，複製並貼上 feed 到「加入 Podcast」視窗。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PodcastSourceView.vala:115
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:174
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:91
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/PodcastLibrary.vala:36
msgid "Podcasts"
msgstr "Podcast"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:55
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:216
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:155
msgid "Import to Library"
msgstr "匯入至珍藏館"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:56
msgid "Eject"
msgstr "退出"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:81
msgid ""
"This device supports podcasts. To sync podcasts with this device, edit the "
"device's preferences."
msgstr "這個裝置支援 Podcast。若要讓 Podcast 在此裝置上同步，請編輯該裝置的偏好設定。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:86
msgid "No Music Found"
msgstr "找不到音樂"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:86
msgid "To sync music with this device, edit the device's preferences."
msgstr "若要讓音樂與此裝置同步，請編輯該裝置的偏好設定。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:94
msgid "Audio CD Invalid"
msgstr "音效 CD 無效"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:94
msgid "BeatBox could not read the contents of this Audio CD."
msgstr "BeatBox 無法讀取此音效 CD 的內容。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:172
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:183
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:90
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/SongLibrary.vala:36
msgid "Music"
msgstr "音樂"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/DeviceSourceView.vala:176
msgid "Audiobooks"
msgstr "有聲書"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SmartPlaylistSourceView.vala:60
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PlaylistSourceView.vala:59
msgid "Edit"
msgstr "編輯"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SmartPlaylistSourceView.vala:61
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PlaylistSourceView.vala:60
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:346
msgid "Remove"
msgstr "移除"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SmartPlaylistSourceView.vala:134
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PlaylistSourceView.vala:83
msgid "No Media"
msgstr "沒有媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/SmartPlaylistSourceView.vala:134
msgid ""
"No media fits this smart playlist's rules. To edit its rules, right click on "
"it in the sidebar and choose \"Edit\"."
msgstr "沒有媒體符合此智慧型播放清單的規則。若要編輯其規則，請在側邊欄中對它按下右鍵，並選擇「編輯」。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/StationSourceView.vala:39
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:129
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:76
msgid "station"
msgid_plural "stations"
msgstr[0] "電臺"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/StationSourceView.vala:42
msgid "Turn up the Radio"
msgstr "收聽廣播電台"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/StationSourceView.vala:42
msgid "No Stations were found."
msgstr "沒有找到電台。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/StationSourceView.vala:45
msgid "Find radio stations online."
msgstr "尋找線上廣播電臺。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/StationSourceView.vala:72
msgid "No Internet Radio Stations Found"
msgstr "找不到網路廣播電台"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/StationSourceView.vala:72
msgid ""
"To add a station, visit a website such as SomaFM to find PLS or M3U files."
msgstr "若要加入電臺，請造訪像 SomaFM 這樣的網站來尋找 PLS 或 M3U 檔案。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/StationSourceView.vala:73
msgid "You can then import the file to add the station."
msgstr "您可以接著匯入檔案來加入該電臺。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/StationSourceView.vala:113
msgid "Internet Radio"
msgstr "網路廣播電台"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/PlaylistSourceView.vala:83
msgid ""
"To add to this playlist, drag and drop songs from a list onto the sidebar "
"item or\n"
"right click on an item and choose \"Add to Playlist\"."
msgstr ""
"若要加入此播放清單，請將歌曲從清單拖曳至側邊欄項目上，\n"
"或右點一項目並選擇「加入播放清單中」。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/QueueSourceView.vala:67
msgid "No songs in Queue"
msgstr "沒有歌曲在佇列中"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/QueueSourceView.vala:67
msgid ""
"To queue a song, drag and drop a song from a list onto the queue sidebar "
"item."
msgstr "若要將歌曲佇列，請將清單中的歌曲拖放至佇列側邊欄項目上。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/QueueSourceView.vala:68
msgid ""
"When a song finishes, the queued songs will be played first before the next "
"song in the currently playing list."
msgstr "在目前播放的清單中，當一首歌結束後將優先播放剛佇列的歌曲。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/QueueSourceView.vala:90
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:212
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:150
msgid "Queue"
msgstr "佇列"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/QueueSourceView.vala:125
#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/QueueSourceView.vala:139
msgid " play queue"
msgstr " 播放佇列"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:40
msgid "Get Some Tunes"
msgstr "取得一些樂曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:40
msgid "BeatBox can't find your music."
msgstr "BeatBox 無法找到您的音樂。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:43
msgid "Locate"
msgstr "定位"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:43
msgid "Change your music folder."
msgstr "變更您的音樂資料夾。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:78
msgid "Import songs from audio CD"
msgstr "從音訊 CD 匯入歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:78
msgid "Import media from device"
msgstr "從裝置匯入媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:150
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceView.vala:100
msgid "No External Songs"
msgstr "沒有外部的歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//SourceViews/MusicSourceView.vala:150
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceView.vala:100
msgid ""
"There were no songs found on this device that are not in your library."
msgstr "這部裝置中沒有您珍藏館中沒有的歌曲。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceView.vala:73
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:59
msgid "Import from Device"
msgstr "從裝置匯入"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceView.vala:74
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/SpaceWidget.vala:207
msgid "Sync"
msgstr "同步"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceView.vala:75
msgid "Unmount"
msgstr "卸載"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/SideTreeView.vala:91
msgid "Library"
msgstr "珍藏館"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/SideTreeView.vala:92
msgid "Devices"
msgstr "裝置"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/SideTreeView.vala:93
msgid "Network"
msgstr "網路"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/SideTreeView.vala:94
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/PreferencesWindow.vala:101
msgid "Plugins"
msgstr "插件"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/SideTreeView.vala:95
msgid "Playlists"
msgstr "播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/PopupListView.vala:197
#, c-format
msgid "%s by %s"
msgstr "%s 由 %s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:64
msgid "Device Name"
msgstr "裝置名稱"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:82
msgid "Device Name:"
msgstr "裝置名稱："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:83
msgid "Automatically sync when plugged in:"
msgstr "當插入時自動同步："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:84
msgid "Sync:"
msgstr "同步："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:93
msgid "Other"
msgstr "其它"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:336
msgid "All Music"
msgstr "所有音樂"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:338
msgid "All Podcasts"
msgstr "所有 Podcast"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:428
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:455
msgid "Sync Failed"
msgstr "同步失敗"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:428
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:455
#, c-format
msgid ""
"The playlist named %s is used to sync device %s, but could not be found."
msgstr "名為 %s 的播放清單用來同步 %s 裝置，但卻找不到。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:501
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:504
msgid "Cannot Sync"
msgstr "無法同步"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:501
msgid ""
"Cannot sync device with selected sync settings. Not enough space on disk"
msgstr "無法以選取的同步設定值同步裝置。磁碟空間不足"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Views/DeviceSummaryWidget.vala:504
msgid "Device is already being synced."
msgstr "裝置正被同步。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/StationLibrary.vala:36
msgid "Stations"
msgstr "電台"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/BaseLibrary.vala:149
#, c-format
msgid "Setting %s Folder"
msgstr "正在設定%s資料夾"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/BaseLibrary.vala:163
#, c-format
msgid "Importing %s from %s..."
msgstr "正在匯入%s從%s..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/BaseLibrary.vala:187
#, c-format
msgid "Adding files to %s Library"
msgstr "正加入檔案到%s珍藏館"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/BaseLibrary.vala:199
#, c-format
msgid "Adding files to %s library..."
msgstr "正加入檔案到%s珍藏館..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/BaseLibrary.vala:214
#, c-format
msgid "Add folders to %s Library"
msgstr "加入資料夾到%s珍藏館"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/BaseLibrary.vala:228
#, c-format
msgid "Adding media from %s to %s library..."
msgstr "從%s加入媒體到%s珍藏館..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/BaseLibrary.vala:231
#, c-format
msgid "Adding media from %s folders to %s library..."
msgstr "從%s資料夾加入媒體到%s珍藏館..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/BaseLibrary.vala:253
#, c-format
msgid "Rescanning %s Folder"
msgstr "正在重新掃描 %s 資料夾"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/BaseLibrary.vala:264
#, c-format
msgid "Rescanning %s folder for changes..."
msgstr "正在重新掃描 %s 資料夾的變動..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/PodcastLibrary.vala:450
msgid "Unheard Podcasts"
msgstr "未收聽的 Podcast"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/SongLibrary.vala:483
msgid "Favorite Songs"
msgstr "最喜愛的歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/SongLibrary.vala:492
msgid "Recently Added"
msgstr "最近加入的"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/SongLibrary.vala:500
msgid "Recently Played"
msgstr "最近播放的"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/SongLibrary.vala:508
msgid "Recent Favorites"
msgstr "最近的最愛"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/SongLibrary.vala:518
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:173
msgid "Never Played"
msgstr "從未播放的"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/SongLibrary.vala:527
msgid "Over Played"
msgstr "經常播放"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Libraries/SongLibrary.vala:536
msgid "Not Recently Played"
msgstr "不是最近播放的"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//NowPlayingView/SongArtistSection.vala:89
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:164
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:139
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:103
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:56
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:53
msgid "Artist"
msgstr "藝人"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//NowPlayingView/SongArtistSection.vala:135
#, c-format
msgid "Top Tracks"
msgstr "熱門曲目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//config.vala:18
#: /home/scott/beat-box/po/../core//config.vala:18
msgid "Listen to music, podcasts and stations"
msgstr "聆聽音樂、播客和電台"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//config.vala:19
#: /home/scott/beat-box/po/../core//config.vala:19
msgid "Audio Player"
msgstr "音樂播放器"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//config.vala:20
#: /home/scott/beat-box/po/../core//config.vala:20
msgid "BeatBox Audio Player"
msgstr "BeatBox 音樂播放器"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/AndroidDevice.vala:64
msgid "No Description"
msgstr "沒有描述"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/AndroidDevice.vala:92
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/CDRomDevice.vala:130
msgid "Unknown capacity"
msgstr "未知容量"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/CDRomDevice.vala:98
msgid "Multimedia Disc"
msgstr "多媒體光碟"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/CDRomDevice.vala:213
#, c-format
msgid "Ripping from %s"
msgstr "正在擷取從 %s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/CDRomDevice.vala:270
#, c-format
msgid "CD Import cancelled. Finishing ripping track %s..."
msgstr "CD 匯入已取消。正在完成擷取曲目 %s..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/CDRomDevice.vala:340
#, c-format
msgid "BeatBox has finished importing %d song(s) from Audio CD"
msgstr "BeatBox已經完成從音樂CD匯入%d首歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:208
msgid "Unknown Capacity"
msgstr "未知容量"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:282
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:465
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:597
#, c-format
msgid "Syncing %s"
msgstr "正在同步 %s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:292
msgid "Syncing "
msgstr "同步中 "

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:307
msgid "Removing old medias from iPod and updating current ones"
msgstr "正從 iPod 移除老舊媒體並更新目前的媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:357
msgid "Adding new media to iPod..."
msgstr "正加入新媒體至 iPod 中..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:393
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:497
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:644
msgid "Cancelling Sync..."
msgstr "取消同步..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:393
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:497
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:644
msgid "Finishing sync process..."
msgstr "完成同步過程..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:475
msgid "Syncing"
msgstr "正在同步"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:533
msgid "Adding"
msgstr "正加入"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:534
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:673
msgid "by"
msgstr "由"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:535
msgid "to"
msgstr "目標"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:607
msgid "Removing from "
msgstr "正在移除從 "

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:672
msgid "Removing"
msgstr "移除"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:674
msgid "from"
msgstr "來源"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:739
msgid "Syncing playlists"
msgstr "同步播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:792
#, c-format
msgid "Transferring from %s"
msgstr "正在傳輸從 %s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:803
#, c-format
msgid "Importing %s items to library..."
msgstr "正在匯入 %s 項目至珍藏館..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:822
msgid "Importing"
msgstr "正在匯入"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Devices/iPodDevice.vala:822
msgid "to library"
msgstr "至珍藏館"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/RadioList.vala:68
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/RadioList.vala:98
msgid "Remove Station"
msgstr "移除電臺"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/RadioList.vala:82
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/StationEditor.vala:62
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Media.vala:46
msgid "Station"
msgid_plural "Stations"
msgstr[0] "電臺"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/RadioList.vala:83
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:166
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:141
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/StationEditor.vala:63
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/PodcastEditor.vala:74
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:106
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:65
msgid "Genre"
msgstr "曲風"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/RadioList.vala:84
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:169
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:144
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/StationEditor.vala:64
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/PodcastEditor.vala:77
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:113
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:77
msgid "Rating"
msgstr "評等"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/RadioList.vala:97
msgid "Edit Station"
msgstr "編輯電臺"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/RadioList.vala:203
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:415
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:351
#, c-format
msgid "Edit %s"
msgstr "編輯%s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:101
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:88
msgid "Remove from Library"
msgstr "從珍藏館移除"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:112
msgid "Remove from Queue"
msgstr "移除從佇列"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:131
msgid "Remove from Device"
msgstr "移除從裝置"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:160
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:135
msgid "#"
msgstr "#"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:161
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:136
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/PodcastEditor.vala:76
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:110
msgid "Track"
msgstr "曲目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:162
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:137
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/PodcastEditor.vala:71
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:102
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:81
msgid "Title"
msgstr "標題"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:163
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:138
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:71
msgid "Length"
msgstr "長度"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:165
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:140
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:105
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:55
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:51
msgid "Album"
msgstr "專輯"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:167
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:142
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:112
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:83
msgid "Year"
msgstr "年份"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:168
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:143
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:55
msgid "Bitrate"
msgstr "位元率"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:170
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:145
msgid "Plays"
msgstr "播放數"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:171
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:146
msgid "Skips"
msgstr "略過數"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:172
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:147
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:61
msgid "Date Added"
msgstr "加入日期"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:173
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:148
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:69
msgid "Last Played"
msgstr "上次播放"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:174
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:149
msgid "BPM"
msgstr "BPM"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:210
msgid "Edit Song Info"
msgstr "編輯歌曲資訊"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:211
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:187
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:149
msgid "Show in File Browser"
msgstr "顯示在檔案瀏覽器"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:213
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:151
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/StaticPlaylist.vala:39
msgid "New Playlist"
msgstr "新增播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:214
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:152
msgid "Add to Playlist"
msgstr "加入播放清單中"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:215
msgid "Remove Song"
msgstr "移除歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/MusicList.vala:217
msgid "Scroll to Current Song"
msgstr "卷動至目前歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:185
msgid "Check"
msgstr "檢查"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:186
msgid "Uncheck"
msgstr "未檢查"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/DuplicateList.vala:188
msgid "Remove Media"
msgstr "移除媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/GenericList.vala:277
msgid "Playing not Supported"
msgstr "不支援播放"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/GenericList.vala:277
msgid ""
"Due to issues with playing songs on certain iOS devices, playing songs on "
"devices is currently not supported."
msgstr "由於在某些 iOS 裝置上播放歌曲上有些問題，因此目前尚未支援在這些裝置上播放歌曲。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/GenericList.vala:454
msgid "Media Editor"
msgstr "媒體編輯器"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/GenericList.vala:454
msgid "Editing of multiple media types is not allowed"
msgstr "編輯多種媒體類型是不允許的"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:148
msgid "Edit Podcast"
msgstr "編輯播客"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:153
msgid "Remove Episode"
msgstr "移除節目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:154
msgid "Download"
msgstr "下載"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:478
msgid "Stopping File Browse"
msgstr "停止檔案瀏覽"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Lists/PodcastList.vala:478
msgid ""
"Too many medias have already been opened in File Browser. Stopping any more "
"openings."
msgstr "已在檔案瀏覽器中開啟過多媒體。正在停止其他開啟動作。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/PreferencesWindow.vala:86
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/PlaylistNameWindow.vala:63
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/EqualizerWindow.vala:149
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/MediaEditor.vala:94
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:156
msgid "Done"
msgstr "完成"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/PreferencesWindow.vala:99
msgid "General"
msgstr "一般"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/PreferencesWindow.vala:100
msgid "Libraries"
msgstr "珍藏館"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/PlaylistNameWindow.vala:61
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/PlaylistNameWindow.vala:68
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:74
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:82
#, c-format
msgid "Name of Playlist"
msgstr "播放清單的名稱"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/PlaylistNameWindow.vala:64
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/AddPodcastWindow.vala:81
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/RemoveDuplicatesDialog.vala:69
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/MediaEditor.vala:95
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:157
msgid "Cancel"
msgstr "取消"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/AddPodcastWindow.vala:76
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/AddPodcastWindow.vala:84
#, c-format
msgid "Podcast RSS Source"
msgstr "Podcast RSS 來源"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/AddPodcastWindow.vala:77
msgid "Podcast Source..."
msgstr "Podcast 來源..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/AddPodcastWindow.vala:80
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:134
msgid "Add"
msgstr "加入"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/EqualizerWindow.vala:147
msgid "Save preset"
msgstr "儲存預先設定"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/EqualizerWindow.vala:396
msgid "Custom Preset"
msgstr "自訂預先設定"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/EqualizerWindow.vala:401
msgid "Custom"
msgstr "自訂"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/EqualizerWindow.vala:401
msgid " Preset"
msgstr " 預先設定"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/RemoveDuplicatesDialog.vala:44
#, c-format
msgid "Analyzing %d of %d..."
msgstr "正在分析 %d / %d..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/RemoveDuplicatesDialog.vala:51
msgid "Duplicates Remover"
msgstr "重複項目移除器"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/RemoveDuplicatesDialog.vala:70
msgid "Analyze..."
msgstr "分析..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/RemoveDuplicatesDialog.vala:73
msgid "Media must match by at least "
msgstr "媒體必須符合至少 "

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/RemoveDuplicatesDialog.vala:74
msgid " percent."
msgstr " %。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/RemoveDuplicatesDialog.vala:93
msgid "Matching Criteria"
msgstr "比對準則"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/RemoveDuplicatesDialog.vala:94
msgid "Title and Artist"
msgstr "標題與演出者"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/RemoveDuplicatesDialog.vala:95
msgid "Title, Artist, and Album"
msgstr "標題、演出者、專輯"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/MediaEditor.vala:84
msgid "Metadata"
msgstr "詮釋資料"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/MediaEditor.vala:119
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/MediaEditor.vala:227
#, c-format
msgid "Editing %s"
msgstr "正在編輯%s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/MediaEditor.vala:122
#, c-format
msgid "Editing %d medias"
msgstr "正在編輯 %d 項媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/MediaEditor.vala:134
msgid "Info"
msgstr "資訊"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:62
msgid "Smart Playlist Editor"
msgstr "智慧型播放清單編輯器"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:75
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:83
#, c-format
msgid "Rules"
msgstr "規則"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:76
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:84
#, c-format
msgid "Options"
msgstr "選項"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:87
msgid "Playlist Title"
msgstr "播放清單標題"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:93
msgid "Match"
msgstr "符合"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:95
msgid "any"
msgstr "任一"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:96
msgid "all"
msgstr "全部"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:97
msgid "of the following:"
msgstr "下列之中："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:140
msgid "Limit to"
msgstr "限制"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:142
msgid "medias"
msgstr "媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:483
msgid "seconds"
msgstr "秒"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:487
msgid "days ago"
msgstr "天前"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SmartPlaylistEditor.vala:491
msgid "kbps"
msgstr "kbps"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:64
msgid "Location:"
msgstr "位置："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:65
msgid "File Size:"
msgstr "檔案大小："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:66
msgid "Date Added:"
msgstr "上架日期："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:67
msgid "Last Played:"
msgstr "上次播放："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:68
msgid "Last Modified:"
msgstr "修改日期："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:69
msgid "Play Count:"
msgstr "播放次數："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:70
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:79
msgid "Skip Count"
msgstr "略過計數"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:71
msgid "Duration:"
msgstr "長度："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:72
msgid "Audio Bitrate:"
msgstr "音訊位元率："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:73
msgid "Sample Rate:"
msgstr "取樣率："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:164
msgid "Unknown Size"
msgstr "大小未知"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:180
msgid "Never Modified"
msgstr "永未修改"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:187
msgid "No Plays"
msgstr "無播放"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:194
msgid "No Skips"
msgstr "無略過"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:197
msgid "Skip"
msgid_plural "Skips"
msgstr[0] "略過"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:203
msgid "Unknown Bitrate"
msgstr "未知的位元率"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:206
#, c-format
msgid "%d kbps"
msgstr "%d kbps"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:210
msgid "Unknown Sample Rate"
msgstr "未知的取樣率"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/InfoViewport.vala:213
#, c-format
msgid "%d Hz"
msgstr "%d Hz"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/PodcastEditor.vala:72
msgid "Author"
msgstr "作者"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/PodcastEditor.vala:73
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Media.vala:42
msgid "Podcast"
msgid_plural "Podcasts"
msgstr[0] "Podcast"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/PodcastEditor.vala:75
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:109
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:57
msgid "Comment"
msgstr "評註"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:104
msgid "Album Artist"
msgstr "專輯演出者"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:107
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:59
msgid "Composer"
msgstr "作曲者"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:108
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:67
msgid "Grouping"
msgstr "分組"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:111
msgid "Disc"
msgstr "光碟"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Windows/Editors/SongEditor.vala:155
msgid "Lyrics"
msgstr "歌詞"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:36
#, c-format
msgid "%s, %s, %s"
msgstr "%s，%s，%s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:53
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:60
msgid "Off"
msgstr "關"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:53
msgid "Repeat Off"
msgstr "關閉重複播放"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:54
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Media.vala:40
msgid "Song"
msgid_plural "Songs"
msgstr[0] "歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:54
msgid "Repeat Song"
msgstr "重復該歌曲"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:55
msgid "Repeat Album"
msgstr "重復該專輯"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:56
msgid "Repeat Artist"
msgstr "重復該演出者"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:57
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:61
msgid "All"
msgstr "全部"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:57
msgid "Repeat All"
msgstr "重複全部"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:60
msgid "Shuffle Disabled"
msgstr "已停用隨機"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:61
msgid "Shuffle Enabled"
msgstr "已啟用隨機"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:107
#, c-format
msgid "%d minutes"
msgid_plural "%d minutes"
msgstr[0] "%d 分鐘"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:110
#, c-format
msgid "%d hour"
msgid_plural "%d hours"
msgstr[0] "%d 小時"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:113
#, c-format
msgid "%d day"
msgid_plural "%d days"
msgstr[0] "%d 天"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:123
msgid "episode"
msgid_plural "episodes"
msgstr[0] "節目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/StatusBar.vala:126
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:73
msgid "audiobook"
msgid_plural "audiobooks"
msgstr[0] "有聲書"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/PresetList.vala:52
msgid "Automatic"
msgstr "自動"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/PresetList.vala:53
msgid "Delete Current"
msgstr "刪除目前的"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/AdvancedSearchBox.vala:39
msgid "Search..."
msgstr "搜尋..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/TopDisplay/BufferDisplay.vala:66
#, c-format
msgid "Buffering %s..."
msgstr "正緩衝 %s..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/TopDisplay/BufferDisplay.vala:69
msgid "Buffering..."
msgstr "正在緩衝..."

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/SpaceWidget.vala:264
msgid "Free"
msgstr "未用空間"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Widgets/SpaceWidget.vala:382
msgid "Using %s of %s (%.0f%)"
msgstr "正使用 %s / %s (%.0f%)"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:76
msgid "Import medias from"
msgstr "匯入媒體的位置"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:77
#, c-format
msgid ""
"The following files were found on %s, but are not in your library. Check all "
"files you would like to import."
msgstr "在 %s 上找到下列檔案，但卻不在您的珍藏館中。請勾選所有您想匯入的檔案。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:78
msgid "Import all medias"
msgstr "匯入所有媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:83
msgid "Import"
msgstr "匯入"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:84
msgid "Don't Import"
msgstr "不要匯入"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:89
#, c-format
msgid "Import %s from %s"
msgstr "匯入%s從%s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:91
#, c-format
msgid "Import %d medias from %s"
msgstr "從 %2$s 匯入 %1$d 項媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:172
msgid "Select individual medias to import:"
msgstr "選取個別媒體來匯入："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:190
msgid "Check Item"
msgstr "檢查項目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:191
msgid "Check Album"
msgstr "檢查專輯"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:192
msgid "Check Artist"
msgstr "檢查藝人"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:283
msgid "Cannot Import"
msgstr "無法匯入"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/TransferFromDeviceDialog.vala:283
msgid ""
"BeatBox is already doing file operations. Please wait until those finish to "
"import from "
msgstr "BeatBox 現正執行檔案操作。請稍候直到那些工作完成，才能自此位置匯入 "

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:59
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/NotImportedDialog.vala:76
msgid "Move to Trash"
msgstr "移到回收筒"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:60
msgid "Remove from BeatBox"
msgstr "移除從 BeatBox"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:70
msgid "podcast episode"
msgid_plural "podcast episodes"
msgstr[0] "播客節目"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:88
#, c-format
msgid "Remove %d %s from BeatBox?"
msgstr "從 BeatBox 移除 %d %s？"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:94
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:96
#, c-format
msgid "Remove %s from BeatBox?"
msgstr "從BeatBox移除%s?"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/RemoveFilesDialog.vala:103
#, c-format
msgid ""
"This will remove the %s from your library and from any device that "
"automatically syncs with BeatBox."
msgstr "這會從您的珍藏館，以及任何自動與 BeatBox 同步的裝置中移除 %s。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SyncWarningDialog.vala:43
#, c-format
msgid "Sync will remove %d medias from %s"
msgstr "同步動作將從 %2$s 移除 %1$d 項媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SyncWarningDialog.vala:44
#, c-format
msgid ""
"If you continue to sync, medias will be removed from %s since they are not "
"on the sync list. Would you like to import them to your library first?"
msgstr "若您繼續同步，媒體將自 %s 中移除，因為它們不在同步清單中。您想要先將它們匯入珍藏館中嗎？"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SyncWarningDialog.vala:70
msgid "Import medias to Library"
msgstr "匯入媒體至珍藏館"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SyncWarningDialog.vala:71
msgid "Continue Syncing"
msgstr "繼續同步"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SyncWarningDialog.vala:72
msgid "Dont Sync"
msgstr "不要同步"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SetLibraryFolderConfirmation.vala:70
msgid "Export Playlists"
msgstr "匯出播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SetLibraryFolderConfirmation.vala:71
#, c-format
msgid "Set %s Folder"
msgstr "設定%s資料夾"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SetLibraryFolderConfirmation.vala:78
#, c-format
msgid "Set %s Folder?"
msgstr "設定%s資料夾？"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SetLibraryFolderConfirmation.vala:81
#, c-format
msgid ""
"Are you sure you want to set the %s folder to %s? This will reset your %s "
"library."
msgstr "您確定要設定%s資料夾為%s？這將重設您的%s庫。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/SetLibraryFolderConfirmation.vala:125
msgid "Choose Music Folder"
msgstr "選擇音樂資料夾"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/InstallGstreamerPluginsDialog.vala:64
msgid "Install Plugin"
msgstr "安裝插件"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/InstallGstreamerPluginsDialog.vala:65
#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:87
msgid "Do Nothing"
msgstr "不採取動作"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/InstallGstreamerPluginsDialog.vala:69
#, c-format
msgid "Required GStreamer plugin not installed"
msgstr "所需的GStreamer擴充套件尚未安裝"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/InstallGstreamerPluginsDialog.vala:72
#, c-format
msgid ""
"The plugin for media type %s is not installed.\n"
" What would you like to do?"
msgstr ""
"媒體類型 %s 的插件尚未安裝。\n"
" 您想要怎麼做？"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/NotImportedDialog.vala:70
#, c-format
msgid "BeatBox was unable to import %d medias. The files may be damaged."
msgstr "BeatBox 無法匯入 %d 項媒體。檔案可能已損毀。"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/NotImportedDialog.vala:71
msgid "Move all corrupted files to trash"
msgstr "將毀損的檔案移至回收筒"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/NotImportedDialog.vala:77
msgid "Ignore"
msgstr "忽略"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/NotImportedDialog.vala:81
#, c-format
msgid "Unable to import %d medias from %s"
msgstr "無法從 %2$s 匯入 %1$d 項媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/NotImportedDialog.vala:106
msgid "File Location"
msgstr "檔案的位置"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/NotImportedDialog.vala:133
msgid "Select individual files to move to trash:"
msgstr "選取要移至回收筒的個別檔案："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:84
#, c-format
msgid "Remove %s"
msgstr "移除%s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:85
#, c-format
msgid "Rescan %s Library"
msgstr "重新掃描 %s 珍藏館"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:86
#, c-format
msgid "Locate %s"
msgstr "定位%s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:91
#, c-format
msgid "Could not find %s %s"
msgstr "無法找到 %s %s"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:91
msgid "file"
msgid_plural "files"
msgstr[0] "檔案"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:95
#, c-format
msgid "The file for %s by %s could not be found. What would you like to do?"
msgstr "找不到來自 %2$s  的 %1$s 檔案。您想要怎麼做？"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:97
#, c-format
msgid "%s files could not be found. What would you like to do?"
msgstr "%s檔案無法被找到。您想要做什麼？"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:121
#, c-format
msgid "%s not found:"
msgstr "找不到 %s："

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Dialogs/FileNotFoundDialog.vala:177
msgid "Locate Music File"
msgstr "定位音樂檔"

#: /home/scott/beat-box/po/../src//Utils/PlaylistUtils.vala:229
msgid "Export Playlist"
msgstr "匯出播放清單"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Media.vala:44
msgid "Audiobook"
msgid_plural "Audiobooks"
msgstr[0] "有聲書"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Media.vala:48
msgid "Video"
msgid_plural "Videos"
msgstr[0] "視訊"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Media.vala:50
msgid "TV Show"
msgid_plural "TV Shows"
msgstr[0] "TV 秀"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Media/Media.vala:52
msgid "Media"
msgid_plural "Medias"
msgstr[0] "媒體"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//CellRenderers/CellDataFunctionHelper.vala:133
#: /home/scott/beat-box/po/../plugins//Store/Widgets/StoreCellRenderer.vala:177
msgid " kbps"
msgstr " kbps"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Utils/TimeUtils.vala:44
#, c-format
msgid "%d second"
msgid_plural "%d seconds"
msgstr[0] "%d 秒"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Utils/TimeUtils.vala:66
#, c-format
msgid "%i day"
msgid_plural "%i days"
msgstr[0] "%i 天"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Utils/TimeUtils.vala:70
#, c-format
msgid "%i hour"
msgid_plural "%i hours"
msgstr[0] "%i 小時"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Utils/TimeUtils.vala:74
#, c-format
msgid "%i minute"
msgid_plural "%i minutes"
msgstr[0] "%i 分鐘"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Utils/TimeUtils.vala:84
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Utils/TimeUtils.vala:94
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Utils/TimeUtils.vala:98
#: /home/scott/beat-box/po/../core//Utils/TimeUtils.vala:106
#, c-format
msgid "%s and %s"
msgstr "%s %s"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Utils/TimeUtils.vala:92
#, c-format
msgid "%s, %s and %s"
msgstr "%s %s %s"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:63
msgid "Date Released"
msgstr "發行日期"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:73
msgid "Media Type"
msgstr "媒體類型"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:75
msgid "Play Count"
msgstr "播放次數"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:154
msgid "is"
msgstr "是"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:156
msgid "is exactly"
msgstr "完全是"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:158
msgid "is not"
msgstr "不是"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:160
msgid "is at least"
msgstr "至少是"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:162
msgid "is at most"
msgstr "至多是"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:164
msgid "is within"
msgstr "在這之中"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:166
msgid "is before"
msgstr "在這之前"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:168
msgid "contains"
msgstr "包含"

#: /home/scott/beat-box/po/../core//Playlists/SmartQuery.vala:170
msgid "does not contain"
msgstr "不包含"

#: /home/scott/beat-box/po/../plugins//Store/Widgets/StoreView.vala:184
msgid "Music Store"
msgstr "音樂商店"

#: /home/scott/beat-box/po/../plugins//Store/Widgets/AlbumView.vala:344
#, c-format
msgid "%s  by  %s"
msgstr "來自 %2$s 的 %1$s"

#~ msgid "Stop Syncing"
#~ msgstr "停止同步"

#, c-format
#~ msgid "<b>Rules</b>"
#~ msgstr "<b>規則</b>"

#, c-format
#~ msgid "Options</b>"
#~ msgstr "選項</b>"

#, c-format
#~ msgid "<b>Name of Playlist</b>"
#~ msgstr "<b>播放清單的名稱</b>"

#~ msgid "Set Music Folder"
#~ msgstr "設定音樂資料夾"

#~ msgid "Add Podcast"
#~ msgstr "加入 Podcast"

#, c-format
#~ msgid "Set Music Folder?"
#~ msgstr "設定音樂資料夾？"

#~ msgid ""
#~ "The provided source is invalid. Make sure you are entering an RSS feed in "
#~ "XML format."
#~ msgstr "提供的來源無效。請確定您輸入的是 XML 格式的 RSS 饋流。"

#, c-format
#~ msgid "%s minutes"
#~ msgstr "%s 分鐘"

#, c-format
#~ msgid "%s hours"
#~ msgstr "%s 小時"

#, c-format
#~ msgid "%s days"
#~ msgstr "%s 天"

#~ msgid "audiobooks"
#~ msgstr "有聲書"

#~ msgid "songs"
#~ msgstr "歌曲"

#~ msgid "podcasts"
#~ msgstr "Podcast"

#, c-format
#~ msgid "%i MB"
#~ msgstr "%i MB"

#, c-format
#~ msgid "%.2f GB"
#~ msgstr "%.2f GB"

#~ msgid "stations"
#~ msgstr "電臺"

#~ msgid "Similar Media"
#~ msgstr "類似媒體"

#~ msgid "media"
#~ msgstr "媒體"

#~ msgid "items"
#~ msgstr "項目"

#~ msgid "Artists"
#~ msgstr "藝人"

#~ msgid "Albums"
#~ msgstr "專輯"

#~ msgid "Genres"
#~ msgstr "曲風"

#~ msgid "Top"
#~ msgstr "頂端"

#~ msgid "Left"
#~ msgstr "左"

#, c-format
#~ msgid "All %i %s"
#~ msgstr "所有 %i %s"

#~ msgid "Years"
#~ msgstr "年份"

#~ msgid "Ratings"
#~ msgstr "評等"

#~ msgid "You can then start playing those medias, or save them for later."
#~ msgstr "您可以接著播放那些媒體，或是稍候將它們儲存起來。"

#~ msgid ""
#~ "In this view, BeatBox will automatically find medias similar to the one you "
#~ "are playing."
#~ msgstr "在此檢視中，BeatBox 將自動尋找類似您正播放歌曲類似的媒體。"

#~ msgid "Similar Media View"
#~ msgstr "類似媒體檢視"

#~ msgid "Loading similar songs"
#~ msgstr "正在載入類似歌曲"

#~ msgid "..."
#~ msgstr "..."

#~ msgid "BeatBox is loading songs similar to"
#~ msgstr "BeatBox 正在載入歌曲，類似於"

#~ msgid "BeatBox can't seem to find your music."
#~ msgstr "BeatBox 似乎無法找到您的音樂。"

#~ msgid "Add Playlist"
#~ msgstr "加入播放清單"

#~ msgid "BeatBox could not find songs similar to"
#~ msgstr "BeatBox 找不到歌曲，類似於"

#~ msgid "Rescan Music Folder"
#~ msgstr "重新掃描音樂資料夾"

#~ msgid "Show Info Panel"
#~ msgstr "顯示資訊面板"

#~ msgid "Hide Info Panel"
#~ msgstr "隱藏資訊面板"

#~ msgid "Hide"
#~ msgstr "隱藏"

#~ msgid "Similar"
#~ msgstr "類似"

#~ msgid "Show"
#~ msgstr "顯示"

#, c-format
#~ msgid "<b>Importing</b> music from <b>%s</b> to library."
#~ msgstr "正在從<b>%s</b> <b>匯入</b>音樂至珍藏館。"

#~ msgid "Import Music"
#~ msgstr "匯入音樂"

#~ msgid "Rescanning music folder for changes"
#~ msgstr "重新掃描音樂資料夾以取得變動資料"

#~ msgid "Please make sure that your music folder is accessible and mounted."
#~ msgstr "請確認您的音樂資料夾可以存取且已掛載。"

#~ msgid ""
#~ "Make sure all song info is correct and you are connected to the Internet.\n"
#~ "Some songs may not have matches."
#~ msgstr ""
#~ "請確認所有歌曲資訊皆正確，且您已連接至網際網路。\n"
#~ "有些歌曲可能沒有符合的。"

#~ msgid "BeatBox has imported your library."
#~ msgstr "BeatBox 已匯入您的珍藏館。"

#~ msgid "New Smart Playlist"
#~ msgstr "新增智慧型播放清單"
